所有學生記得小心社工 我無野講！！！

社狗=25
小心出賣！！！！發夢都咪撚講

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

推 學校社工信唔過

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

屌你老母 又分化

【持續更新】香港人九月日程表

push

報驚撚=瀉公

唔止社工，其他人都要小心，唔好亂同人講自己發夢既野

學校社工係為政權服務

推

學校社工=/=出面社工
學校社工成9日報串

學校社工=報串

學校社工 老師 都唔好信